點睇《矛盾一生》？

正評：講得幾好
負評：臭閪歌

你老母on9歌食屎啦
扮撚哂野
想條仔養就出聲，臭雞

唔覺得好聽

撇除歌詞 成首歌編曲其實幾好 幾有音樂感 尤其條bass line 同drum line

見到youtube comment好兩極